會員93964 攻其進汁到 我屌你老母

你可唔可以收嗲
你淆班老黑就縮番你老母到 唔好搞爛香港人士氣 亂我方軍心